Завдання
Зверстати макет Sign up form. За посиланням знаходяться 2 макети. Перший – основний макет для верстки.Також дано другий макет під назвою Sign up form hovers, на якому показано, як мають виглядати різні елементи при наведенні на них курсору миші.

Технічні вимоги до верстки

Фонова картинка повинна бути розтягнута на весь екран, незалежно від розміру екрана, з дотриманням усіх пропорцій
Верхня смуга з іконками повинна мати прозорість, як на макеті
Усі іконки в хедері мають бути зроблені за допомогою svg
Форма логіна повинна бути по центру сторінки горизонтально і вертикально, незалежно від розміру екрана (вертикально - за вирахуванням висоти хедера)
Додати зелений квадрат зліва від тексту Sign Up угорі модального вікна
Кнопки логіна через гугл та фейсбук мають бути зверстані вручну, не картинкою
Поля для введення тексту повинні виділятися так як перше поле на макеті при натисканні на них курсором миші (не по ховеру), поки користувач вводить текст у це поле
Чекбокс повинен відзначатися також при натисканні на текст поряд з ним
У проект має бути підключений шрифт, який вказано у макеті

Необов'язкове завдання підвищеної складності

Додати transition для ховеру
Стилізувати чекбокс як на макеті

Примітка

Верстка повинна бути виконана без використання бібліотек CSS типу Bootstrap або Materialize.
